msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

#. extracted from ../locales/ko/newsletter.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 20:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.9.1-pre\n"

msgid "Get Monthly News"
msgstr "월간 뉴스레터 받기"

msgid "Your Email Address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Text"
msgstr "내용"

msgid "Available Languages"
msgstr "언어별"

msgid "Select country"
msgstr "국가 선택"

msgid "Whoops! Be sure to enter a valid email address."
msgstr "우왓! 메일 주소가 유효하지 않습니다."

msgid "Please read the Mozilla Privacy Policy and agree by checking the box."
msgstr "Mozilla 개인 정보 정책 읽고 동의하시면 확인하십시오."

msgid "I agree to the <a href=\"%s\">Privacy Policy</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">개인 정보 정책</a> 동의"

msgid "Sign me up!"
msgstr "등록하기!"

msgid "We will only send you Mozilla-related information."
msgstr "Mozilla 관련 정보를 보내 드립니다."

msgid "Thanks for Subscribing!"
msgstr "구독 감사합니다!"

msgid ""
"We look forward to soon begin sharing tips &amp; tricks on getting the most "
"out of Firefox, as well as exciting news about Mozilla and how we’re working "
"to create a better Web."
msgstr "앞으로 Firefox에 대한 정보와 팁을 보내드립니다. Mozilla에 대한 흥미로운 뉴스를 계속 보내 드릴 수 것입니다."

msgid ""
"Subscribe to monthly updates and keep current with Mozilla news, including "
"the latest tips and tricks for getting the most out of your Firefox browser. "
"It’s the perfect way for us to keep in touch!"
msgstr ""
"Mozilla에 관한 소식을 매월 보내 드립니다. Firefox 웹 브라우저 이용 팁이나 활용 방법 등도 포함되므로 도움이 되실 "
"것입니다."

msgid ""
"We just sent you a confirmation message by email. Click on the confirmation "
"link in this email to validate your subscription to this mailing list."
msgstr "확인 메시지를 이메일로 전달하였습니다. 메일 내 확인 링크를 선택해서 구독 인증을 해 주시기 바랍니다."

msgid "Read all about it in our <span>newsletter</span>"
msgstr "<span>뉴스레터</span>에서 모두 읽기"

msgid "Your newsletter subscription has been confirmed."
msgstr "뉴스 레터 구독이 확인되었습니다."

msgid "Format"
msgstr "형식"

msgid "You’re All Set! <span>But Wait, There’s More</span>"
msgstr "기다려주세요! <span>더 많은 것이 있습니다.</span>"

msgid ""
"Want to get the most relevant info? Tell us a little more about yourself. "
"And while you’re here, sign up for other Mozilla news."
msgstr "가장 적당한 정보를 얻고 싶으시면 아래 Mozilla 뉴스레터를 신청하십시오. (각 메일은 영문으로 전달됨을 유의해 주십시오."

msgid "Firefox & You"
msgstr "Firefox와 여러분"

msgid "Our Other Newsletters:"
msgstr "영문 뉴스레터 목록:"

msgid ""
"Get the latest tips and tricks for getting the most out of your favorite "
"browser."
msgstr "Firefox 브라우저의 사용팁 및 기능을 소개해드립니다."

msgid "Firefox Mobile"
msgstr "Firefox 모바일"

msgid "Learn about the hottest new add-ons and features for Firefox mobile."
msgstr "Firefox 모바일의 새로운 기능 및 추천 부가 기능을 알려드립니다."

msgid "Beta News"
msgstr "베타 뉴스"

msgid ""
"Read about the latest features for Firefox desktop and mobile before the "
"final release."
msgstr "Firefox 데스크톱 및 모바일 버전에 대한 다양한 기능을 미리 알려드립니다."

msgid "Let’s Be Friends!"
msgstr "친구가 되어 주세요!"

msgid ""
"Firefox is also on your favorite social networking sites. Connect with us "
"and join the conversation."
msgstr "Firefox는 여러분의 소셜네트워크 사이트에도 계정이 있습니다. 함께 연결하여 대화를 나누어 주십시오."

msgid "Manage your <span>Newsletter Subscriptions</span>"
msgstr "<span>뉴스레터 구독</span> 설정하기"

msgid "Subscribe"
msgstr "구독하기"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 취소"

msgid "Check here if you’d like to be removed from all Mozilla emails"
msgstr "Mozilla 이메일을 받지 않으시려면 여기를 선택"

msgid "Remove me from all Mozilla emails"
msgstr "Mozilla 이메일 구독 취소"

msgid "Save Preferences"
msgstr "설정 저장"

msgid "Thanks for updating your email preferences."
msgstr "이메일 주소 설정을 업데이트해 주셔서 감사합니다."

msgid "You've been unsubscribed."
msgstr "구독 취소가 완료되었습니다."

msgid ""
"We’re sorry to see you go. Would you mind telling us why you’re leaving?"
msgstr "왜 구독을 취소하시는지 알려 주시면 매우 도움이 될 것입니다."

msgid "You send too many emails."
msgstr "너무 많은 메일을 자주 보냅니다."

msgid "Your content wasn't relevant to me."
msgstr "콘텐츠가 저에게 맞지 않습니다."

msgid "Your email design was too hard to read."
msgstr "메일 디자인이 읽기가 어렵습니다."

msgid "I didn't sign up for this."
msgstr "메일링리스트 구독을 직접 신청하지 않았습니다."

msgid "I'm keeping in touch with Mozilla on Facebook and Twitter instead."
msgstr "대신 페이스북과 트위터로 Mozilla의 뉴스를 받겠습니다."

msgid "Submit"
msgstr "보내기"

msgid "Thanks for telling us why you’re leaving."
msgstr "왜 구독을 중단하는지 알려주셔서 감사합니다."

msgid "Mozilla Newsletters"
msgstr "Mozilla 뉴스레터"

msgid "Thanks! Please check your inbox to confirm your subscription."
msgstr "감사합니다. 메일함에 구독 확인 메일을 살펴봐 주세요."

msgid ""
"You'll receive an email from mozilla@e.mozilla.org to confirm your "
"subscription. If you don't see it, check your spam filter. You must confirm "
"your subscription to receive our newsletter."
msgstr ""
"mozilla@e.mozilla.org로 부터 구독 확인 메일이 도착했을 것입니다. 스팸 필터에 들어가 있는지 확인해 보시기 바랍니다."

msgid ""
"Please be sure to add our sending address: mozilla@e.mozilla.org to your "
"address book to ensure we always reach your inbox."
msgstr "뉴스레터 메일이 스팸함에 들어가지 않도록 mozilla@e.mozilla.org 메일을 확인해 주십시오."
